支那碌唔識爆炸嘅火箭仲係咪火箭？

宇宙間最強矛盾

導彈黎